英國首席醫療官克里斯惠蒂報稱有病徵 正在家中自我隔離

英國繼續抗擊新型冠狀病毒疫情。首席醫療官克里斯惠蒂報稱有病徵，正進行自我隔離。

克里斯惠蒂說，當地周四晚上，開始出現症狀，未接受病毒檢測，正在家中自我隔離。

首相約翰遜及衛生大臣夏國賢，早前先後證實病毒測試呈陽性，兩人都在家中自我隔離。約翰遜在社交專頁發布影片，指自己有輕微病徵，包括發燒及持續咳嗽，經檢測證實染病，會在家中透過視像會議，繼續領導政府抗疫。

白金漢宮表示，女王伊利沙伯二世對上一次與約翰遜見面，是在今個月11日。

入去欣賞一吓1120個青山派智力既ON:

成班都肺炎上腦：

Whitty 其實可唔可以再譯得更加香港化 ??
惠蒂 好唔撚掂 唔知以為女人

智商比青山派仲低既崇台狗, 一樣狗衝去奶, 欣賞一下：

11日 咁應該係安全期？

女皇9秒9去溫莎堡

睬佢HERD IMMUNITY 9論都傻

（急）小西灣手足今日上庭求聲援

懷特

懷特係White/whyte